瀨那點先嬴到蛭魔明星隊陣容？

瀨那最後話想做低蛭魔

講緊升上大學
瀨那炎馬隊：
瀨那 門太 栗田 雲水 水町 陸 佐佐木
蛭魔最京隊：
蛭魔 阿含 一休 大和 鷹 赤羽 十文字 番場

點打呀

瀨那 門太 栗田 ,各自位置上嘅最強

栗田=蛾王
由頭推到尾就okay

攻防線，踢球戰術，雙跑衛，最強接球員，飛龍+最冷靜四分衛

而且瀨那比cliff指導左戰術同心理

炎馬如果加埋進，我覺得絕對有得打

鷹呢

攻防線有栗田贏一半

其實雲水係咩lv?

好想佢出大學篇

冷靜版蛭魔？

瀨那好難過阿含

輸9硬，邊隊有蛭魔邊隊贏

指導完都唔夠in born 已經好勁心理戰既蛭魔啦

主角隊

計中計。計中計。計中計

蛭魔講過無蛾王嘅話，栗田夾硬推過黎個陣咩戰術都無用

蛭魔爛牌打到全國第一
但全部好牌好似都唔駛咩戰術都嬴到笑

蛭魔上場開槍就贏啦

大波真守姐姐慘被黃毛mk姪魔ntr 可憐毒撚瀨那焗食iPad鈴音

栗田攻防線戰術加瀨那都夠做

其實泥門就好似當年既李城咁，大家都輸輕敵
去到大學應該唔會再有人唔分析佢地就上場打，所以輸既機會大好多

阿含 大和 鷹 赤羽 已經玩哂

唔算爛牌啦，攻防線，接球，踢球，跑者都有個第一，只不過佢哋係單箭頭，平均能力弱

進呢 去左邊

升返皇城大學

瀨那間唔中爆下seed都幾係野

咁攻防線打蛾王會唔會輸
蛾王小結二弟三弟

鈴音先正

第三隊社會大學隊

有黃金世代

咁單睇一休加鷹已經大過雷門
仲未計含 大和 赤羽都有速度

靠主角光環

頭3個對位得瀨那有機贏，赤羽就有得考慮下

講真，你果隊戰力幾高，合作幾好，最尾都只係會俾蛭魔撚

瀨那去完聖母大學train半年 勁左幾多冇人知

得栗田得天下

班廢老問大左
櫻庭覺醒後既皇城屌打

吹大

有蛭魔就贏

4分衛先係美式足球既重心

鐵馬，基德呢！？

其他位點玩戰術都有蛭魔破解,
進攻得瀨那, 門太同陸
對面有阿含, 一休, 大和, 鷹, 赤羽全部可攻可守
點夠玩

唯一只可以靠栗田用蛾王戰術硬推
栗田贏就贏
栗田唔洗比人推後, 推唔郁對面都輸

當栗田好似蛾王咁推爆晒對面
都係鬥搶分睇時間到到邊隊達唔切陣
踢球加分兩邊應該差唔多, 唔勁唔廢

踢球有佐佐木

瀨那同陸雙跑狗4分衛

marco 都好撚正下 好鐘意佢同蛾王

講返先，陸好似得4.5，會俾大和截到仆街

岩
就算係渣住泥門都贏到帝黑
況且有大和做跑衛根本冇人阻到
仲可以加埋含同佢玩完美既飛龍 邊有得打

蛭魔其實好撚man
mk仔完全唔係佢嗰皮

係喎
咁踢球加分應該入硬既
但對面蛭魔果啲人都應該加到分, 雖然無講過佢地踢球係點

總體都係蛭魔贏面大好多
唯一機會得栗田

agger
蛭魔根本設定上係心理戰之王
人格魅力屌打主角

蛭魔輸過畀西部

就係贏唔到先唔畫埋落去

係門太輸左

擊潰四分衛戰術又如何，有栗田，有得玩

重點係，阿含開始信任隊友同俾心機練習，投入比賽

會爛尾

咩動漫

但瀨那跟設定 已經無過唔到既人 黑豹例外

蛭魔呀含一休大和同鷹，事撚旦都贏到

都唔洗點對位，呀含認真train已經勁到扯，加多個大和夠尊重你瀨那啦

陸我諗一休都夠mark

得肥豬搞唔到，但撚肥豬都唔難。

門太得啖笑，max 你老母。

陸都4.2 唔係點教進跑法

重睇啦 王城由頭到尾都冇輕敵過
上到大學 重點係呀含會操返
根本冇得輸 佢肯練習返既話

肥豬心態炸裂
比蛭魔由頭撚到尾都得

兩個跑衛呢張牌其實好勁，
含呢d體力怪應該攻 防都出場 如果赤羽同大和唔係出哂攻防都有得打下 起碼都算分散到戰力 靠一打一
但瀨那始終係美國有練過亦係最快果個 對方要守都唔係易
接球方面真係難打 有鷹開掛 加埋一休 接球真係完封 飛龍都冇用

阿含應該唔會再輸，除非齋鬥力or 速

閃電十一人

豬腸頭一個都玩撚哂啦

設定陸係4.5，佢勁係勁在跑法既技術

瀨那主角威能
佢去完聖母院大學進步咗幾多可以任人鳩嗡
不過如果真係要畫落去應該好快會變超級系
跑到4.1已經好過份
明明當初講過球員極限係4.2

世界賽有講嫁

樓主依個post 以為出大學篇添
搞到我仲開心左下

唔好再出喇
添食畫世青杯已經畫到爛晒

sor囉

阿含防瀨那 赤羽防陸
打條毛

蛭魔 阿含 大和 飛龍在天無解

呢3條友互補哂

我反而幾鍾意化敵為友
一齊打美國大佬

戰術用返(孤高的中鋒)，用瀬那做4分衛接，咁就有得打！

陸係4.5
光速得瀬那 進 同黑豹 仲有無

粟田唔係無限體力
攻防都靠佢好快玩完
蛭魔sure win

如果單計實力我覺得陸同赤羽大學未必有正選打
剩係帝黑神龍寺兩隊都可以霸走一半正選
再加埋個別範圍內最強嘅球員(蛾王，佐佐木)其實已經無乜位剩
仲未計大學裡面肯定有學長實力唔會差得去邊

喺美國集訓嗰陣溝六講過神龍寺本身喺關東地區係屈機

神龍寺>>>>>皇城>>西部>盤戶(無赤羽)
推測full team盤戶應該同西部實力差唔多
西部同盤戶主力球員實力畀到盡應該都係皇城主力級別

個idea其實唔錯
集合晒咁多角色其實好好玩
畢竟佢角色描寫做得好好
但係世青盃成個章節真係太柒
我覺得本篇故事去到聖誕節碗已經要完

會俾蛭魔撚狗囉
Marco都要輸俾蛭魔
咁瀨那咪仲大獲

一開始都扯晒，但太多靚角攻防兩隊都冇位發揮，鷹都唔知有咩地方出過；

b 隊呀含lead 住秒廢國反而幾好睇。

最憎三角形條廢柴，為左一招比俄王加條廢西入去。

其實雲水係四分衛中算最全能
身體勁過蛭魔基德
智謎差蛭魔少少

可能賴那跑得更快呢
當年大和都講唔夠快就係唔夠快
點都輸

門太最強？
打帝黑全場同鷹1對1只係贏左1次最後既賭博踢
另一次係長傳成功，但要懶那幫手撞開鷹

搵隊友果到好好笑
佢當番外篇咁出 搵隊友
唔打世青盃會幾好

大和猛，真衝鋒21

大和，瀨那，進，陸（4.5）日本最快四天王

marco唔同，佢速度唔高應該同蛭魔差唔多，但瀨那本身係跑衛，本身巳經唔使用marco既戰術(靠我王推)只要纏住中鋒位，拉開其他人比瀨那走，就有可能！

如果你話普通既思維同邏輯既話就係
但蛭魔係賭徒
對人性心理既掌握冇得輸

出大學篇唔想見到真守隻閪俾柒頭姪魔插到爛晒

神龍寺好似得金剛兄弟、一休同山伏幾個勁
咩西遊記三人組廢撚到 俾蛭魔當狗咁撚

帝黑(唔計條女)除咗大和、鷹、AL DL兩個希臘神、
最多都係得三個接波撚、邊線撚同拳擊撚

赤羽應該夠搶TE位
話曬東京明星隊+前MVP
輸俾泥門嗰屆如果唔係打得一埸波，有機會搶埋進個MVP添

大和冇4秒2
我諗4秒3-4秒4左右

進同瀨那4秒2
大和係幾多有冇講？
陸果4秒5 對比係進佢地其實都幾慢

我覺得真守先係攻，蛭魔表攻裏傲嬌受

我都記得大和係無4.2
可能無正面描寫過

進清十朗？

大和好似係4秒2尾

鷹又神隱咪得

我都記得佢冇4秒2，但係屈在佢帶波跑冇人阻到佢先叫衝鋒21

轉校就得

我記得大和唔係靠速度
好似係靠平衡力同埋 毅力（？）
比人捉住都拖住人行果類黎

又好似係無好明顯講,又係時候重睇

我閃十大師

帝王衝鋒

進清十朗勁定大和？

快到無人追到佢

帝王驅進
漫畫拉住一班人 好正
可惜俾人畫到勁鳩 立晒flag 又廢

攻 大和
防 進

話接近4秒2,你當4秒3

叫栗田廢咗蛭魔就得

陸仔無你想像中咁廢，絕對可以同瀨那55波

我反而覺得進打跑衛嘅話
勁過瀨那/大和

姓進嘅怪物

但係計往績帝黑壓住神龍寺, 神龍寺對皇城佔優

赤羽應該同秋季大賽嘅進差唔多級別(東京區MVP)
對比神龍寺應該唔會差太遠

但係同帝黑球員應該無得比

啲對手吹得太大搞到好矛盾

話時話 究竟弩炮嘅進 有冇人可以擋得住？

進ching十朗

弩炮佢都係前面開路,我想睇佢自己key波跑

閃電傳真機

Who not both

講真，最京進攻一定冇人守到，太多元化，個個位置最top1/2 位都係晒到

炎馬進攻都係好難守，但唔夠多元化，得跑同攻防線，接球得雷門對鷹同一休2個一定輸
如果2邊都係好難守，根本係鬥達陣多同進加得分
但炎馬進攻唔夠多元化，較易有失誤輸搶分戰
拎盡追加得分都唔夠輸一次達陣咁甘

上到大學應該阿含最勁

我覺得進ching十郎應該掌握唔到瀨那啲技
佢份人比較倔技術面反而冇咁勁
反而阿含第一場就直接copy惡魔蝙蝠幽靈
再練下速度配埋神速電子訊號應該好屈機

世青杯都算係為咗補完black panther啫

叫栗田打撚斷佢對手

瀨那個隊成隊智商加埋都唔知過唔過到姪魔

帝王衝刺

而家咪又係爛尾

我覺得大和同進兩個設定差不多
再跑多次瀨那都好難過到佢地

無錯 得攻擊同速度贏到對面 用白秋既打法

佢地明明組咗社會人隊，武藏 蛾王 鬼兵 三兄弟2個

Btw
反而無見到筧

大和其實可以喺一瞬間夾硬用肌肉力量爆到4.2
有一幕守瀬那有講

佢地兩個真係同一類人
不過大和個腦正常啲 阿進天賦再屈機啲

但係其他三個係40碼4.2
瀬那同黑豹可以4.1

3個最強，不如問下對面點打

王城銀騎好似係進 大田 櫻庭
高見同雪光去咗醫學大學

阿含係唔練習唔投入打先輸，之後輸左先開始練波，一個努力既天才係唔會輸比任何人

瀨那最後去左中出廿一間學校讀書返到黎我諗好撚勁..
同埋應該會高左大隻左
唔再係以前得速度

大和一直都話自己出世抽錯牌
表面全能其實即係周身刀無張利
所以先向不倒跑陣呢個方向努力

雲水ok高啦
係啲隊友智商負數姐
話晒炎馬都係學店嚟

栗田畀赤羽秒殺喇，點解個個講到栗田咁勁？？

筧駿好似係再去美國留學+打波

好撚慘佢同赤羽成個世青盃都被無視
用筧or搵大和/赤羽頂進都好過用葉柱類

瀨那果下其實跳前加檔進嘅突刺先上到一下4.1

我回應緊上面大和谷晒全身肌肉上4.2

知道咗赤羽竅門之後秒唔到啦

搞到又想重睇
衝鋒21漫畫真係好正

真理

瀨那如果高大咗反而冇咗特色
某程度上佢躲閃能力咁強係因為佢夠細粒

Cliff可能教埋佢做四分衛
飛龍

瀨那個隊唔係得雲水一個四分衛
其實可以點用飛龍

Spin 同 juke 其實唔太關事
Trucking就真係靠身型

咁話哂葉柱類由好開頭就間中有出場
仲有幫蛭魔收集資料
實力係冇筧同大和赤羽咁勁
但佢個角色係為左撐到隊友休息完
可以唔要命唔要面
呢一點可能符合作者要嘅熱血掛

十秒就變左暴力事件

睇漫畫時 都覺得瀨那唔係勁到可以打爆哂對面 而係靠成隊頂住 再把握到一兩個機會險勝對手（9成時間都係比人瘋狂攔截 ）

搭單想問下，近排睇完動畫，如果想接返漫畫應該邊到接落下？

由頭睇啦 , 睇過動畫重睇漫都唔會悶

對位黎講

當兩邊打晒攻防
四分衛 蛭魔>>>雲水 公認嘅 雲水有嘅冷靜蛭魔一樣有 意料之外嘅戰術 蛭魔又有
連飛龍都俾蛭魔玩埋

跑衛 瀨那+陸 ~ 含 赤羽 大和 計速度可能贏到
但力量差好遠 互爆居多

接波 門太<< 一休 鷹 對面兩個日本頂級 一個向後跑 一個跳得高 高低波殺晒 冇得玩
間唔中爆發攞到1次達陣可能得

攻防線
水町>十文字 一個有份打美國 一個冇 而且水町手長腳長 成個彈弓咁
栗田>>>番場 經驗大家差唔多 但力量栗田完勝

踢波員 求撚其啦 唔重要

所以都係屈攻防線格硬推 學白秋恐龍咁玩好過

體重影響都大架
同埋佢其中一個特技係瞬間搵到突破既路線，如果佢變到好似大和咁大隻，好多本身夠位過既位都變到過唔到

由頭睇過啦
動畫啲節奏分鏡作畫完全唔及漫畫
動畫蛭魔樣衰到

重睇agger，有啲位同動畫唔同
例如漫畫武藏喺打基德嗰場已經返咗嚟

炎馬唯一嬴到既可能就係用爆破戰術

帝黑本身都想挖赤羽過檔
同埋盤戶除咗光太郎之外稍為有能力嘅都過哂帝黑，個陣仲殘過泥門
赤羽無論係戰術﹑進攻﹑防守都係一個carry哂全隊

盤戶四分衛去到帝黑都係打第三梯隊

帝黑吹大咗

棘田好似四軍
赤羽咪就係帶住光太郎同埋一班連帝黑四軍都不如嘅隊友同泥門打

屌你最京大有200個隊員

蛭魔身體能唔高，可以學美國隊咁玩閃電突擊破飛龍
攻防線靠粟田強破推進，水町防守屈高
功太郎可以玩蜘蛛毒搶進功權
兩跑衛回攻玩殺人蜂人地無咁易估到
其實炎馬副牌唔差
不過最京真係最近11個阿含的完美球隊（後衛方面
作者都話剩係攻防線有隱憂

世界賽

得攻防線得天下
靠栗田硬爆， 雲水係唔多唔少好了解一休同含加上門太可以執死一休，加上佐佐木可以踢球加分

最終變數都係睇瀨那同陸雙跑衛 打唔打得爆含同大和

另一邊就係一休同鷹雙接球組合，如果佢地係配基德 我諗仲勁。

總結 炎馬隊贏埋攻防線

一直都好想作者寫個阿含嘅外傳
想睇作者畫之前神龍寺對帝黑呢場

呢套野真係我永遠心中top 1

想想下場外買通鬼兵燈死對家
應該不得輸

實況係人多取勝
始終打哂攻防體力消息勁大

蛭魔同含出雙龍完美配合 瀨那雖然可以速度直衝蛭魔 但蛭魔出計應該可以避到 大和鷹見識到門太同瀨那唔會再輕敵 鷹個跳遠bug可以屈住門太打 有赤羽邊鋒又有好多玩法 大和又可以玩射手座
瀨那雖然係外國操完黎 應該最勁係佢但得栗田同門太同佢地同級 只要守住瀨那就贏咗 陸個速度太慢 大和同含都好易搞掂佢

心理質素差，次撚次都要人提先識醒

阿含40米其實幾秒?
如果佢肯訓練其實都應該上到4秒2

剩係記得佢反應神經好似係0.01秒

兩邊互推 推到尾
踢球開波因為有佐佐木準確落點 門太接左 可以偽蜘蛛無限輪回

咪係 成隊得陸係醒啲 咁仆硬街啦

蛭魔最型嗰句係:我用左一年時間去提升0.1秒嘅速度

當比人睇死你一定贏唔到 然後爆seed贏左佢

栗田跑得慢唔夠快冇速度
達陣之後個2分就話啫

仲有十文字個達陣
呢一步

大和係4.2力量推進喎
黑豹就4.2流線型推進
瀨那係4.2尖銳推進，4.1果個倒退跑法

要講跑衛真係大和最勁、進清十郎都係適合防守多過進攻

無論力量、速度定技巧，設定上認真練野嘅阿含>大和、黑豹、瀨那、進、栗田

峨王有待保留

漫畫邊集講大和4秒2?是但睇wiki就話佢接近4秒2
黑豹世界賽係4秒1

唔係好明quote 我做咩

就算係凡人都係有血有汗

最感動一定係雪光

業餘算係咁，淨係有資格做奇兵；同櫻庭差唔多，櫻庭屈埋高

蛭魔唔冷靜

大和講左sena 最勁唔係佢4秒2直線數據

on9
速度冇可能快過呢班人
實力亦唔見得會比得上主角 進 黑人

做跑腿練出嚟嘅腳力同埋閃避能力
來回橫跳冠軍

呢點真
漫畫對蛭魔嘅描寫就好似一樽埋藏咗好耐嘅紅酒一樣，埋得深但飲到嘅時候越顯香醇
雖然平日淨係奸笑，但識得去體貼葉柱同高見、建立強硬嘅形象去鼓勵隊伍
同動畫幾大出入

吹撚到位置最強
鷹各項能力都係門太之上
門太同鷹鬥 100場剩係會贏1場
果場就係故事入面
泥門贏果場都係-6屎忽撞棍

大和邊有4秒2？
進同瀨那先有4秒2 瀨那靠擋前跳先上到4秒1
黑豹就跑4秒1

就咁打一定贏唔到 係睇瀨那個主角光環吹到幾勁 淨係防守已經輸晒 正常咁估要加埋阿進先有機會贏

大和回憶過俾當時仲係4.2嘅黑豹偷咗波之後越拋越遠
仲覺得自己幾勁都好但係唔夠快就點追都無用
所以一定無4.2
佢之後練到一瞬間爆發力上到4.2
但都唔係指跑一段距離可以4.2

想睇返有無link
最好廣東話 不過廣東話係咪唔齊

呢個網偷晒TVB既衝鋒21配音全集

可惡 可惡 你以為我會這樣說吧

最京上面對住栗田,條攻防線形同虛設
門太都係no.1,但要同時抽贏一休+鷹好似無咩可能
但踢球員炎馬又係完爆最京大
瀨那黎講有大和,阿含,赤羽同時阻佢又係無乜可能打得贏

全部都係蛭魔既御用奴隸

最大問題係炎馬防守力弱到仆街
個個都近乎係專責進攻咁款
瀨那衝過去幾多次,最京大輕鬆過番炎馬幾多次再加個double都仲得

門太好似成場都無係正式接球 win 過鷹

無,係最後一次短踢地面戰叫勉強贏過一次

矮短想贏我？

西部只係輸條攻防線
如果唔係比峨王大屠殺晒全隊主力根本可以直入聖誕節大賽
作為主角隊嘅泥門未贏過佢哋
而作者為左吹大王城,就格硬次次西部對王城都將鐵馬整到退場,王城先叫勉強贏到

隻揪就係,但而家大和,阿含,赤羽玩封路圍毆都收佢皮

阿含認真練波+同隊友合作已經贏撚左

其實世界盃重點都唔係打波
係完晒啲未完嘅線
櫻庭同高進嘅心結
雲水嘅心結
阿含嘅缺陷
葉柱嘅心結

佢大學頭果2年，可能場場大炒其他隊

攔截就正常嘅
有幾可睇NFL可以見到一個跑衛可以成日都一次鳩衝到達陣啊
最重要係拎唔拎到first down姐

瀨那上大學改打四分衛，可以同陸玩飛龍

8分VS7分 果陣贏白秋都係要靠栗田贏峨王 依家蛭魔隊野有無人頂到栗田

咁雲水有咩用

係既 但我想話瀨那唔係勁到一個人打爆哂對面

相比之下，阿含依個來自NTR漫既角色果種統治力明顯強好多。阿含可能唔洗戰術都搞得掂對方，瀨那無姪魔千方百計幫佢開路，佢未必可以跑得出

當然，瀨那去到結局其實都未完全成熟，可能去完美國會再進化呢

佢第一年炒晒全國打埋米碗

其實瀨那比cliff train完可能會同雲水打到飛龍
瀨那又可以同陸仔/馬騮玩個咩聖十字互換走位攞波

姐係如果帝黑係用大和嚟做核心 咁瀨那大學個隊都可以用瀨那做核心

加多句 其實雲水做qb唔差 應該剩係廢過蛭魔同基德

咩叫來自NTR漫

陸好慢

最京=東大

垃圾，做瀨那後備或者打三飛龍

4.5算好好

蛭魔話一個跑手跑到4.6就去邊到都做到皇牌跑手

好似美國隊個四分衛都4秒2

大和如何ko含？

大和同呀含好似打和

佢係玩戰術加跑到4.2嚟屈人 漫畫跑到4.2既好似得4個人？

大和係同阿進打和
阿含係feel到大和危險，然後進入戒備mode

呀含同大和挑個陣
大和準備出招個陣
呀含即刻驚到彈開咗啦

計當時實力應該就係大和之下

而之前神龍寺打帝黑個場 神龍寺得呀含有表現
帝黑打到神龍寺灰晒 搞到呀含嬲到打自己友俾人趕出場

上面見到話呀含勁過黑人真係笑出聲
4秒1嘅無重力跑法加手長已經屌打4秒2嘅進
呀含我驚佢連掂都掂唔到黑人

應該只睇動畫無睇漫畫

門太每次贏都係開外掛
逆火 聽球呼吸聲

隻力架=保特

想問下邊到有得睇漫畫 自從電視播完就無睇

其實粟田幾大力贏線都好 都係冇速度 比唔上蛾王比四分衛既壓力 都係防守先勁 焦點都係落返跑衛啦 兩個玩殺人蜂都有d睇頭既

有一幕就係黑豹過左阿含
快到阿含都反應唔切

成套作品阿含同姪魔真係描寫得好成功既角色

凡人=凡人

Where 進清？

睇到呢個post就想重睇
好中意衝鋒21

係囉,作者世界賽亂咁吹

40碼5秒1 佢同蛭魔跑果次有講 因為蛭魔訓練跑到5.0先甩到含

阿含邊係5秒1咁慢
個次係蛭魔跑先 含後追
含諗住自己追到 因為蛭魔跑5秒1
但蛭魔訓練到自己5秒 所以含先趕唔切達人前追到

加埋蛭魔隻狗就無得輸

阿含4秒4

世界賽不嬲俾人爽下就算
亂咁吹 垃圾嚟

世青杯其實睇角色成長係做得幾好，啲波就....算啦

其實進清十郎4.2係有啲Bug 本身進係靠馬術跑法先可以喺一瞬間去到4.2，後尾去到打帝黑嗰陣個直角轉彎就直接升格咗做4.2

然後大和同陸喺世界賽返酒店拎波衫嗰陣好似有寫過幾快

唔係點會比人叫怪物

馬術跑法係幫佢加速捉到瀨那 佢追瀨那都唔係用馬術跑法

就係講緊佢本身得4.4唔夠追，所以用跑法喺一瞬間加速，無記錯漫畫打第二次皇城前係有講過

應該唔會啦，快過陸仔食得屎，含係靠反應速度追

睇番張圖 最京贏唔贏到武藏隊都係問題
武藏隊玩南北推進又得 傳波比基德個gay友又得
冇記錯武藏隊仲有哈哈3兄弟同個矮仔 防守唔會太差

其實係鷹吹太大
屌佢凌空慢步

睇蛾王打撚斷晒大和鷹啲手

進本身正常跑已經有4.2 馬術跑法係用嚟加強自己擒抱

係囉 我都記得係咁 但上面話進用馬術跑法先4秒2 搞到我重睇第25期

黑人頭係完美既天才

陸仔rip,呀含真係好有魅力

試下用onside kick戰術
功太郎精準控球

但對家有赤羽熟晒功太郎啲踢法麻煩啲

英超都輕敵啦

進屈到仆街啦 快過大和 身體能力又差唔多

瀨那去完美國翻黎唔知勁幾多 作者之後鐘意點作都得

其實我覺得係瀨那>進>大和>含
套野講咗速度勝過一切 力量可以增強 但速度點改變都改唔到 瀨那去完外國一定係佢最勁
進有4秒2同力量結合 三叉應該會ko到大和同含 大和帝皇衝刺加上速度上快過含 就算含幾快反應都阻唔到大和 而點解會放等於 係因為含真係肯努力去練力既話佢神經反應有機會贏到大和

黃毛mk姪魔先係食瀨那二手飯

屈瀨那一個都夠做
2分波用肥仔推

栗田佢地畢業後果2年，唔知泥門有冇贏冠軍